林子健案：警署報到10分鐘 林突說普通話

民主黨成員林子健早前聲稱被擄虐待，及後涉嫌誤導警務人員罪而被檢控，上周四(17日)到法庭應訊及獲准保釋後，今日(21日)傍晚約6時20分獨自到馬鞍山警署報到，逗留不足10分鐘離去。臨走時被問及現在前往甚麼地方，林子健突然轉用普通話回答：「當然是回家喇！」但又接着說：「聽到國語都驚！」

林子健自言身體正在康復中，但律師建議不能透露其他詳情，他又說：「我真係好想講，但真係咩都唔講得。」被問及民主黨有否與他聯絡，他只說：「佢哋好好。」

有關林子健涉誤導警務人員罪的案件將於下月14日再訊。該黨立法會議員林卓廷今日透露，林子健已向法援署申請服務。對於有人質疑民主黨內有多名律師，為何林子健仍申請法援署當值律師計劃，該黨中常委蔡耀昌回應表示，據他了解，林子健有權利申請當值律師計劃，不清楚其他方面的事。

被問到是否仍相信林子健時，林卓廷沒正面回應，只說現時只有傳媒報道，未見有其他證據，故需要了解其他證據才可以評論。

傻撚左

呢條友已經痴撚咗線

想用精神病打甩條罪……

bonix隻偷笑眼

笑左

院友

人格分裂

會唔會係律師教?

unfit to plead?

我覺得係嘲諷式講下笑，咁諗真做乜

認

云伯STYLE

如果我係中共, 直情封佢做國家英雄

成功令 泛民集體抄車

以後真係有泛民 比中共捉去SM, 民眾都會第一時間懷疑係唔係又造假

遲D就會自殘增加可信性

傻撚咗

洗唔洗check下精神狀態

皇天擊殺

當初聽到美斯簽名相 已經知道佢痴鳩線

經過國師之後，
我唔會再假設任何人係扮痴線